無線耳機 Nuarl NT100AX 用後感

有 fd 叫我幫手 post:

話說呢排睇緊真無線耳機，想分享下點樣試耳機。

喺豐澤試戴過Jabra Elite Active 65t，感覺戴入耳仔好實，加上佢個耳機機身形狀令佢個重心落得較近耳仔，狂 fing 個頭都唔會鬆，而且貼耳令到隔聲做得唔錯。

但最後無買到Jabra
1. 切換去聽街外聲音嘅時候，覺得唔係好聽到，始終都係要除一邊落黎
2. 較大細聲嘅按鈕唔方便，唔係撳一下就得，要摸中個大聲按鈕/細聲按鈕先得

然後去左旺角星際，有間 KINGSOUND「金聲耳筒」好好人，由我試耳機試咗粒幾鐘都有，完全無黑面仲有傾有講。一開始試咗 1more 同 Sudio，比較下發覺 1more 個 base 太重喇，聽電音ok，但係我聽歌有人唱嘅唔想比d配樂蓋過，而 Sudio 人聲比較出。同埋除咗聽歌仲會聽電台或者睇 Youtube，base太大聲會好影響覺得好「宏」。

然後同店主傾幾句，佢推薦咗 Nuarl nt100ax。所以就將 Nuarl 同 Sudio 比較。

Nuarl 明顯大舊過 Sudio，耳機顏色、樣貌、穩固程度都遜於 Sudio。Sudio 耳機重心比較貼耳，狂 fing 個頭都唔會甩，而 Nuarl 重心比較離耳，fing完會有d鬆。但係!!!!!!! Nuarl 嘅聲極之靚，長期聽都唔會有「宏」嘅感覺，而且人聲好細膩清晰，Sudio人聲已經好好但相比下 Sudio 始終比較沙啞。而且，大家聽歌都一定會不其然較大聲咗，聽得耐會好「宏」，會想較細聲d，但細聲咗又享受唔到。而 Nuarl 較得大聲d都唔會有呢個問題，歌嘅樂器聽到非常清澈仔細，例如 iu 嘅歌背景小提琴同鋼琴聲，Sudio 較大聲黎聽係會有好粗糙嘅小提琴聲，而 Nuarl係好銳利好仔細嘅，好真實，真係好靚聲。

所以最後都係買咗 Nuarl。

順帶一提，途中仲試聽咗 Nakamichi TW2 plus 同 Lypertek Tevi，比較下 Nakamichi 比較好，同樣地係比 Lypertek 無咁「宏」，人聲突出，無比 base 蓋過。但 Nakamichi 嘅聲，仔細度同銳利程度都唔及 Nuarl。

個人得出排名 (用途為聽歌、聽Youtube、電台):
Nuarl > Sudio > Jabra > Nakamichi > 1more > Lypertek

Nakamichi
.
.

Lypertek
.
.

1more
.
.

Sudio tolv

sorry 標題打錯
係nuarl nt01ax

幾錢

好幽默喎你

用心試完，寫用後感
無人理

我正皮咗，支持！

幾錢？過千銀包唔包幾年內電虧換電？

價錢係$1400左右
有一年保養

其實係咪大部份都係1年保？
之前唔記得邊款唯獨是有3年保

多謝

通話質素如何？

個樣有啲似WFXM3

金聲打手

佢比我朋友試咗咁耐，唔係幾好咩
（之前行過其他普通嘅鋪頭全部都唔比試耳機）

呢隻唔係差，但呢個價錢有好多選擇

之前用過nuarl nb10r2...
聽歌都成日斷 電話收音直情講唔到潛晒水 續航力又差 仲用3個月就壞左充唔到電 好彩有港行保一換一 最後頂唔緊轉返airpods
自此對呢個牌子冇咩信心

呢隻真係唔錯，我都用緊！係2000買，$1099

呢間野唔好架？可唔可以講多d
有無話建議邊間好d？

係幾好聲,但個叉電盒設計有嚴重問題

咪玩啦
我2008年開始玩耳機
邊撚到有店唔俾試架

呢個好似係日本牌子 呢對行5.0

無
自己舒服就得
人人感覺唔同.
好服務就覺得人sell 你
唔理你又覺得d 人無服務

我同個fd去行葵廣全部唔比試
得d大嘅豐澤果d先比試